點解飛行服務隊仲咁高分？

每次遊行，警方都會派出直升機監視人流數量，再部署圍攻圍捕。

如果呢d飛機係飛行服務隊派出，咁佢哋比任何一支紀律部隊更藍。ICAC都話開咗file查721，就算大家知道無用，都想做少少野俾市民睇下，飛行服務隊乜都無出聲，但默默咁幫警方政府，直程係幫兇。我哋需唔需要做下文宣呀？

咪跌左成8%

其他部門有咁高分得咁高分,先可以羞辱班狗

跌緊啦

跌得未夠..
次次出直升飛機，都有手足被圍！

相反，亦可以俾其他紀律部隊知道
「越幫警犬，聲譽越低」

咁不如改名做警務處飛行部啦，獨立部門冇權refuse

斷估係一時醒唔飛啲發發發係關飛行服務隊事

你見佢已經同海關個堆同分
原本佢同醫療隊同分
即係反映市民係知道呢班友有份
黎緊佢地會繼續跌

出去周圍發夢既先會知伏伏伏有幾撚仆街
有好多純粹遊行或者出都唔出既根本唔會理伏伏伏

空難死啦

啱
但係唔可以比得低過班狗

又要飛又要怕人起底
每次幫班狗飛
連自己個牌頭都唔敢出
垃圾

飛行服務隊根本係大幫兇

又出黎啦

因為比佢救果啲都係藍
行山客

同意

ICAC仲有差唔多60都太高

ICAC係廢.. 但都預咗..
但飛行服務隊每次都幫popo,
無可能仲咁高..
我要飛行服務隊都變過街老鼠..
次次遊行都出直升飛機咁串..